秒回

做m記啦

留

LM

臭雞收皮啦

救撚命

頭先有個人話唔開心又唔好問原因

乖啦
同是天涯淪落人

乖啦 我地同病相憐

今日見到個m記經理 閪口閪臉到
幻想到啲細嘅 每日幾撚折磨

做唔做阿你

好憎最後回覆

俾心機返工

留得青山在 那怕冇咸書

Baby T. I LOCE YOU SO MUCH
Hold your hand till the end

唔撚做

搶我1001臭雞！

on9

love

講乜鳩阿你

Agger

你地有冇人要入TG gp呀

On9雞

屌你唔識訓教

仲唔訓？

好似有啲過火，有咩就上連登傾啦

kfc McDonald狗也不做
過來人 與 過來人的朋友 (過來人) 親身經歷過後的結論

訓了，大家小心身體

連登係咁賣kotex boxer俾我做乜撚野

車頭巴

頂你嗰肺又爆post

唔做m就做廢青啦

關我撚事

未訓定岩岩起身

我冇咩所謂

利申絲

你想做廢青定做狗

我掛住佢，呢句係我地嘅誓言其中一句

點解女人咁恐怖 錫佢就變寵壞曬

唔關你事你咪出去囉

又話講酒既

利申淫絲

明明肥毒撚黎

你停左m?

利申絲

kfc直頭壓榨員工
人工少到仆街
都唔關要求高低事
係樽鹽

5g 冇追post

屌你老木

真c 留名

全部同我起身

ok 可以留低

我未有

c cup c lm

我愛你

帶我食雞

點解5點嘅

如果想keep住傾就入啦 我都係兩邊走

好攰 我又未瞓 點解嘅

我係借錢廣告

好想同你激戰三百回合

頂你做乜唔加密

自己單排食

唔係講酒 吹水9up

我係expedia

三百咁少？

又想訓番

咁我寧願睇boxer

成班傻鳩窮撚，我vip 無廣告

車頭晚話酒群

有vip嘅咩

點做？

就下你老人家

成為朋友中第一個讚好的人

water is here

感覺要睡 但未睡

你唔係唔知下話

done

屌你臭雞

點解5點都咁多人

我攰 大家快啲瞓 無人我會自動自覺瞓

你咁為我好

驚？？？？

我好肚餓

me cum cum boom boom

少年你太年輕了 你以為連登真是有咁多人嗎 其實全都是我來的

想飲你

煮野

少少啦

利申絲

得嘅 照去馬
好多時我大個咗有啲嘢都廢事交代
自己搞掂自己知就得

幫我

……

受唔受cow

全部都係你就陸沉啦

等我保護你

黎啦

搞我女友 屌你老木

5:20 我愛你

我有諗過唔同老母講 講親就講一輪 仲要答完又問

都夠鐘訓 食乜鬼

屌你老濛

如果唔係山窮水盡 都唔洗做呢d啦

有咩味揀

Dllm

屌你老木連登卡完未

屌 我都好肚餓

????

我個網做乜9 ..

頭先係咪入撚左結界

正 lag雞

救命好柒

-.-rubbishlihkg

頭先係我問題定係lihkg問題

on9 server

對唔住廢青巴

全個連登死咗

咩

全世界lag機

啱啱都試咗次

頭先lag機

原來係咁

0526

想瞓

6250

訓你老木

620

重口

你真識食

早餐

珍姐 樂小姐

0

想食嗲牛麵

金花 四朵金花

你係一係零

頭先隔離po見到希巴

M記早餐有得諗

1001

瞓 好嗎？

就訓

扭扭粉

訓啦柒頭

煮比你呀bb

薯餅

薯餅才是王道

識食

ur language

不如我地互相鼓勵大家早啲去訓教

薯餅呢d唔洗講啦

好

快!

瞓啦柒頭

我要食2個餐先夠飽

錫我一淡先

豬柳點熱香餅蜜糖

我平時好斯文

Hi

仆你個街咁串嘅

BB

死肥佬

咪撚學老雞啲粗魯野

臭雞青

鼓勵

hi

我臉紅了

Sor 太大食

佢教壞我
我本來好純品

錫返啖先啦

me2

係囉 臭雞

怕羞呀

me3

黎啦 人小小

會痕

天開始藍番

唉

太陽出來了

weak鳥

我都weak了

咁我都weak了

Ex正呀

天已光

錫返就唔痕 口水會止痕

Grade X-0 Henshin

好唔開心呀
成晚係咁醒，... 訓唔到

算啦睇埋pkm先訓 ..

錫邊

sm?

我前排去日本旅行 見到條腰帶好想買

睇到收服左火喵就冇再睇

35集未睇

你邊到痕就錫邊

腳甲

又關你事呀？肥婆

屌你老母訓唔著

Yes

訓教未！

乾脆不睡了

起身！全部同我起身！

到我

訓啦，依家訓ok？

沒有他～很想去捕捉他～
摘了他～哪管他種在誰的家～

種在我菊花

早餐爸b

晨早流流又想戰鬥 你體內流著俄羅斯人的血液嗎

象嫂有福了～

醒....

醒！

天絲早晨

早晨呀人巴

竟然醒咗

水巴yo

糖 今日有冇好啲？

知唔知依家超市仲有冇有果醬係面既曲奇賣？

細個食過，個盒logo有隻鸚鵡

淫絲好

早啊月兄

瞓前唉瞓醒繼續唉

早晨呀各位
屌 好撚肚餓

因為我是失敗者

每段戀愛都會認錯人

西伯利亞人

陳小春叫春

我現時自己肯做飯

整俾我食

唔會係歌詞吧

屌 真係
又柒了

如果你太認真

你想食咩先

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

有冇啲唔係白汁既餐

你兩個個名又係好似

hi膠巴

膠巴起身啦喎

屌你地老木

雲吞加麥精

應付完自己的患難

邊個叫吞精

起咗身3 4個鐘都仲係床

碌ig令人頹廢

天口慶令人頹廢

賣巴

唔準

阿木

我係拓海

你條女...

啲風吹埋嚟熱嘅...

聽日成三十四度

濕哂

EC喺街？

佢買左件好性感的泳衣

賣巴仲好悠閒咁落街玩滑板車

係

好撚熱 等陣練波會唔會中暑

好撚熱，踩住車都覺熱

幸好在家中

準備回家

今日毒留家中

我踩到番去，架野電動

high-tech

有木德玩花色

係？

有,花式仆街

返咗去溫書 ?

佢摺埋

我先係！

Bell一bell 拉拉手制

搵賣巴 佢好靚仔

呢個星期當hea一星期 八月再番番學溫第二科

公開處刑嗎？

預習下期既野？

圖？

係啊 早排溫左第一科既module 1

伯母？

EC好勤力

又夠鐘起身返工

翻工叫春啦

因為有上司昅

因為我再唔溫真係898

溫書啦

EC以月巴log為目標啦

點解你係

咩係月巴log

天絲加油啊

月巴加老雞！

簡稱：月老

Relax

又一pair啦

撮合一對又一對

秒回配對

街裡愛人一對對

終於唔係我同log

互送鮮花千杯不醉

wow

月月算唔算躺著也中槍

哦
Ok ok

SAD

EC放一星期假多啲嚟駐po吹水

你同我

amazon運費巧貴

Sod

唔要毒撚

買咩呀月老

買套

傲嬌月巴 你不知幾興奮

想嘔

我諗起我個fd

月巴追撚含

去m記搞婚禮！

舉腳讚成

返香港未呀爸b？

象巴去左旅行？

青青越黎越識係度cow 女

收嗲啦你老木

月月點算

3號脆辣雞巴包餐，飲可樂。
拎走

尋晚食完辣條當無事？

玻璃君呢？

呢到吉野家呀先生

老雞地位不保

回返氣未

我再亂講野又趕走幾個絲打架喇
天天受左我咁耐都唔走真係好好

田絲月月嘟嘟小damn
老雞你還返啲絲打畀我

佢係男人

好焗

屌我都覺，抖唔到氣咁

今日空氣污染好嚴重

日光日白見到秒回好開心

頂唔順，啱啱開咗冷氣

Huh

嘟嘟呀

嘟嘟係度

this is gay

北極熊在哭

呢排返工做到隻狗咁

你係呀希？

This is gay

之前唔係話得閒返啲啦咩

有個同事突然辭左職
比人r更 一心軟就出事

er。。。。你係。。。阿希？

true love is gay

要頂更頂到幾時

尋晚聽尋日朝早霸王，笑完再聽呀希，

笑到失左控,我媽用關愛眼神望住我

還住一位靚女絲打先

勁過阿希

Me?

無理由結左婚生埋仔都唔知

好撚進取

笑到收唔到聲

天天

講得靚女梗係u la
Miss u

誰來愛我 小心愛錯

唔准

Log不甘示弱

咩阿
呢度得我嘟嘟小朋友絲一個靚咋嘛 可？

哦。。。哦！。。。

Agger
我愛嘟嘟 嘟嘟愛我

乜又係你啊廢青生

各位戰友抱歉
本巴打出街了

嘟嘟走左啦
我地等多兩個月啦

你走開啦

誤會巴！

再會

包膠！

仆街log又嚇走我嘟嘟

晏就都咁多人

關你咩事

無人鍾意我了

對唔住

唔愛我？

青青：我愛你

晏啲出街潛水

咁熱仲出

無錢真係可憐

??

邊度有絲打

唔識整 召喚月巴

樓豬

咁老

嫩口㗎 誠意推薦

Yes
我愛天天 我愛老雞

嫩過天絲架

你又知

我食緊lunch

好舒服

爽唔爽

唔准愛老雞 佢負心

屌，又嚟

負心老雞

驚暴露身份呀

??
???
??

真係驚咖

我都食緊飯

咦？？見到你覆秒回post 啵
你係咪會然老雞阿

我呢

做咩

又返工

青青

無盡空虛

錫我

啲人唔見曬了

我愛青青

老母問我做乜唔去旅行……
無錢咪唔去囉……

佢出

叫佢比錢你去

無 佢肯定又叫我自己返工賺錢去

帶埋老婆？

唔係op女職員咩

加多個位啊唔該

咁順攤既

唔係去左酒店咩

過去點你相先

ok 但我淨係想同意你老婆做朋友

你今日著白衫

咁唔嫌再多個

雖然好奇想知象巴象嫂咩樣但懶得出街

小...朋友

靚仔

到底係爸b 係食女專家定

細你兩年定三年之嘛屌你

其實A0又有咩好怕喎
希望在明天呀嘛
啊哈哈哈

如果你冇鳩up

好多人都咁著

飲水

做咩呀 燈燈

叫你飲水啊肥婆

你食緊喇咩

真係又俾我估到你著白衫

人生滿希望 前路由我創

收皮啦你

飲水都有錯
每日八杯水

唔講咁多 即刻搏嘴

你話
人生滿希望 前路由我創
我就話
人生無希望 前路通陰間

等睇食磚

娶我

No

關你撚事

女人鐘意食

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

水水

我有fd同佢條女都著依件

木機會了

我唔係肥婆

食夠肉未

我正常樣

我琴晚識咗隻紅屍睡衣女 要唔要介紹你？

一日變瘦

廢廢

唔撚要

係嘅 如果80歲 我仲有60年都無

咩叫做肉？

不嬲瘦 最瘦係禾

你頭先偷食果d

好撚正㗎喎 大波腰幼pat圓

圖

我無呀

肥婆唔緊要，唔好懶q

唔暖

我今晚見到佢 叫佢send俾你

望住你呀

我無懶q 本身就cute嘅

自信肥婆

佢巧暖㗎

你太細 睇唔到你

屍唔暖 肥婆最暖

你真色食

我巧瘦架
瘦過欣宜

我見到咪德

可惜我太瘦

少飲水囉你

你唔好成日𥄫禾得唔得

我邊有喎

我條女

你偷食肉仲好講

分啲嚟

肥婆偷哂

點解你同deedee講野一樣
禾巧驚

其實係我黎

夏日熱辣辣

( Show Blocked User - 少喝水 )

發呆發左一個鐘

練完波巧撚頭痛

賣咗幾多隻熊

依～巧衰架

打個飛雞先

檢討下

嘴返啖先

打飛雞都冇力

同埋請我食燒肉

加刺身
加啤酒

賣左好多女先岩呀

青巴咁多女

邊到有

y

我依家一深呼吸就咳得好撚勁
點解會咁 之前都有試過
係咪空氣問題

睇睇醫生

放

希望聽日唔落雨

但真係好熱
嘟嘟聽日有咩做

最好係有事 之後死撚左佢

畀啲掙扎

好撚熱阿啲汗爸爸聲咁出

入商場

我愛冬天！！！！

加一

秋天無敵

有冇安樂死

香港冇秋天啦

有嘅話我都需要

想去睇日落

大笨象有幾重

同邊個啊！！

懷孕了

而家邊有秋天

訓身

三個月未，未三個月公佈bb會小器

象象都係瘦撚嚟
以為你大隻佬

咁輕！？？

屌我都以為係

幻想形象破滅

不如我俾你

想過搶新郎 我差點講真

係第二到出番

約出黎過20kg俾你

我要10KG 唔該晒

不設找續

隻手粗過10零歲快子腳

我又分D肉俾你地

我磨緊刀

乜嘢 我認真
日日食劣食 無胃口食嘅話 包你極速瘦

呀媽煮飯好食，我又識煮飯！

好難瘦

ＳＥＮＤＮＵＤＥＳ
Ｅ Ｅ
Ｎ Ｎ
Ｄ Ｄ
Ｎ Ｎ
Ｕ Ｕ
Ｄ Ｄ
Ｅ Ｅ
ＳＥＮＤＮＵＤＥＳ

ＳＥＮＤＮＵＤＥＳ
ＥＥ ＥＥ
Ｎ Ｎ Ｎ Ｎ
Ｄ Ｄ Ｄ Ｄ
Ｎ Ｎ Ｎ
Ｕ Ｕ Ｕ Ｕ
Ｄ Ｄ Ｄ Ｄ
ＥＥ ＥＥ
ＳＥＮＤＮＵＤＥＳ

痴撚線

嗨

有木花生

ＨＩ

嗨花生lo

老婆係咪用web版砌

天 氣 不 穩

氣 不

不 氣

穩 不 氣 天

係呀 老公

做咩月仔同天天變左一對

情投意合

拋棄嘟嘟了

好正 cap低佢先
多謝老婆

我要埋嘟嘟，唔要log得唔得

大 笨 象

笨 笨 笨

象 笨 大

好悶

留名

狗男女

我要你

我同嘟嘟唔會再要你

G持

排隊啦

隻揪呀屌你老木

屌你哋，排我後面執橙啦

你搵你個月月啦

為左嘟嘟唔會驚你

咪臭係
Sendnudes

唔好蝦我老公

秒回po失撚哂控 笑到我

我重申，po入面全部絲打同埋月仔都係我嘅

狗男女唔想g

老 雞 正 臭 雞

雞 臭

臭 臭

閪 老 雞 閪

閪 老 雞 閪

閪 老 雞 臭 閪

閪 雞 閪

雞 雞

嬲

嬲右

無人會愛你

你兩個cow唔到嘟嘟發我脾氣 唔抵得我cow死女

重組句子阿

我想cow你

想cow 你

象仔你有媽me！

我係正室 你地行開

屌 好撚齊你兩個

敗走先

受cow未

柒

打機不

yes

L O S E R

時雨

你同log互cow啦

no

只喜歡你

欣賞你

你喺度既

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

你食左野喇咩?

岩岩喺sofa 訓左陣

sofa打j?

早晨

食飽飯

以前真係冇玩過琴晚個個mode
keyboard 同 接生果個個先玩

我咩都玩

我無份！

你哋係咪加咗osu fd

渣ga仲話osu唔好玩

脾蚊針

老雞放蚊

你高手

幾時有話唔好玩

有冇csgo , overwatch

你放

唔係咁想囉

十場有九場都係剎帝利on99

係 一齊 ？

新手黎

咁一齊玩

好 得閒開返先

睇緊猿人星球2

佢裝都未裝喇肯定

渣到

今日吹唔吹風

去唔去自首好

認左佢可以唔洗俾人話係青頭..

最好唔好啦

話說聽日聽到個同事講普通話...!

講珠海講左豬系,講珠寶鐘錶長講左珠標鍾寶展,

個客忍笑..

大家好

尋日先岩

請留步

唔咸唔淡永遠都係咁好笑
聽講newway 做撩閪

車巴....!

0824咩日子..?

原來做左色魔都唔蜘

你有興趣？

wa 我屌你啊

之前咪有囉

毒撚一個

被自殺...

岩岩放工

觀塘碼頭

車巴好了解我啊

lm先

而家你身處感情台..

好兄弟
我都係五年前

等佢本人答

法官大人
我冇野好講

今晚飲嘢我嘅

飲水啊嘛

加滴口水..

又引我飲

好多油...

想食你條腸

有種好寂寞嘅感覺

係咪先..

點解煎到咁..

有水叫煎咩?

好撚核突...

你食野咁油架咩

水煎包,

牛排算好易..

請我做廚師

睇下後生仔傾下偈先

其實我都唔識 但我成日睇BOB叔 好想自己試下整

原來上集有朱智賢

一樣
好得閒咩你估

我全部都想要 天天老雞

基..

你估你地係人鬼情未了主角..

真乖

我都好基本,但我好憎整魚,成手味..

請我

好想飲酒

幾時

爸爸唔好唔要我

買喇仲等

爸b 做咩咁講

Together

住家 人妻

而家..?

做人最緊要正直

那動人時光 不用常回看

我望住我外甥都覺得煩..

西環碼頭見

春宵一刻直不甩...

觀塘碼頭？

我細佬仲煩

很可惜這一世未能長廝守

一樣野問19幾次..

大聲小小就喊,

但佢都幾好可愛,我都好鍾意佢..

迷戀蔽眼 才給美化

望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

個個也探問愛戀不老的祕方
難道抱著殘像可百世流芳

乖果時,

試過我出門口,出面落雨,

係咁同我講出面落雨,我去整頭,

佢去擔鄧仔囉把長遮俾我,

開心左我成日,番去仲買雪糕俾人食..

你地都話有細路妹
我最細

我都係最細..,唔計表既話..

好冧

睇YOUTUBE有時會喪笑,

佢走去同我媽講,舅父笑到傻左..!

著鞋出街前同我講,你記得要番黎呀..!!

想畫iron man

但畫畫下諗唔到點晝

上網跟圖

有時真係嬲佢唔落..

其實唔難！

我陪佢出走廊片電動車

麥明詩好開放

你點賠返俾人

好正喎我覺得佢

我都覺
同馮盈盈一齊講淫嘢

估下佢兩個係咪處

唔好咁多幻想..

無可能係

天真

點解係天真

好傻好天真

鍾意左飲虎啤..

唉 只要個人一停落黎就好頹會諗起佢

Tiger 好甜好入口

唔鍾意飲太苦..

原味先正..

要處女去產房先有是常識

去同產檢既人預約，

如果唔係就落曬mk手上

太耐冇入嚟 唔識哩到啲人了

我咪話無可能係處囉 ......

好眼訓

睡吧

hi all

Hey

鞋仔

不知所措

有咩題目可以帶出中國文化

月巴同條鹹魚有咩分別

hi 天仔

嫖賭飲吹

去到邊都有你

高登是我家

聽緊森美個個錄音好好笑

link

飲酒基本上就係同聽日借快樂

點解

我尋日都有po,

冇人理我

因為聽日快頭痛同down

fb 見到咋

啱啱飲咗coffe liqueur 好甜

幾時
個post太快skip左姐

勁好笑

加奶！

我有囉去整過蛋糕，可以唔洗落糕同整到咖啡味蛋糕

兩個都靜左

唔飲得奶 買嗰陣嗰個sales 都有叫我加

全部聽緊嘅人都靜咗

森美應該唔知點兜，

佢話太熱兜帶con,好話題終結者feel

我以為佢地cut左線